「假面女子」猪狩友香被巨型看板砸中 腰部重創送院現意識不明

日本地下偶像女團「假面女子」26歲成員猪狩友香，昨天下午於東京文京區發生看板砸傷意外，警方推測，疑因當地刮起強風，將一塊高2.8公尺、寬3.8公尺的巨型看板，硬生生砸在猪狩身上，送醫後證實腰部骨折，目前人尚未恢復意識。

▲猪狩友香今下午被巨型看板砸傷，送醫治療。

「假面女子」於2011年在秋葉原發跡，有不少粉絲擁戴，表演時會戴上面具成為團體主要特色，猪狩一雙圓滾滾大眼和白皙皮膚，深受歌迷喜愛。根據《朝日新聞網》指出，這塊看板是附近教堂的指示板。猪狩所屬事務所今日（12）日更新官網，表示當日猪狩放假，有關受傷詳情事務所也不清楚。猪狩現正接受手術，由於尚未恢復意識，仍未能說話，相關傷勢將與其家人商討再作交代。

▲▼高2.8公尺、寬3.8公尺的巨型看板砸中猪狩友香。

▲「假面女子」於2011年在秋葉原發跡，表演時會戴上面具。

唔知斷左邊條骨
如果係脊骨手尾好長,嚴重會癱

點解呢隊嘢特別多災多難

17歲月宮凱倫離奇死 團員白目秀遺物挨轟
月宮凱倫身兼「Steam Girls」與「假面女子」成員，在死後2個月才經由父親宣布死訊，讓外界大感訝異；然而「假面女子」在本週赴韓國與台灣演出前，更召開緊急記者會，讓成員拿著月宮的手鍊與項鍊，表示要帶著月宮遺物至韓國，引來網友批評拿死人宣傳之嫌。

月宮父親日前在官網留下死訊，由於是死後兩個月才公布，加上他僅以「意外」帶過死因，讓網友質疑內情並不單純，甚至揣測其有自殺的可能。月宮所屬團體「假面女子」今(9日)更在記者會大秀月宮遺物，勁歌熱舞並表演「倒栽蔥」娛樂眾人，完全沒有一點難過的模樣，也令外界質疑藉著拿月宮死訊炒新聞，砲轟成員舉止超白目。

日女團「假面女子」成員 連接死亡恐嚇
「你沒有生存的資格，所以給我去死吧！」日本神奈川縣一名男子，涉嫌向偶像組合「假面女子」一名成員發出殺人預告。警方早前以涉嫌恐嚇罪名，拘捕該名男子。

報道指，從事運輸業的32歲男疑犯涉於今年2月7日，在25歲女團成員神谷Erina的網誌上，留言表示「你畢業之後我就來殺你，你沒有生存的資格，給我去死吧！」警方根據電腦IP地址，追蹤到留言者所在。東京簡易法院判處他罰款20萬日圓，他已支付所有罰款。

神谷Erina的網誌今年1月起，便出現多個涉及恐嚇、中傷等的留言，其事務所代為報警。警方相信有多名疑犯，仍繼續調查。神谷表示：「還要繼續活在不安中…希望可早日解決。」

偶像女團傳被逼陪睡 巨乳成員出面談性交易

日本近來崛起的女團新勢力「假面女子」從秋葉原發跡一夕爆紅，成員們都戴著奇異面具演出，搞怪風格受到各界關注，是首次奪下公信榜冠軍的地下組合，未料她們卻遭週刊踢爆，被經紀公司社長強迫陪睡和性騷擾，外界也懷疑去年死訊埋藏2個月才曝光的月宮凱倫，真正死因可能並不單純。

據日本《週刊文春》週刊報導，假面女子中的4名成員主動投訴遭到社長強迫陪睡，除了要「性招待」社長安排的客戶之外，還要被安排接下大量工作，就連在螢光幕前自爆因為太窮只能自己種豆苗來吃，也都是刻意塑造出來的貧窮形象，她們在忍無可忍之下才決定出面爆料老闆惡行。

據悉，受到迫害的不只團體現任成員，就連已畢業的成員也是受害者，而去年宣稱因意外過世的17歲成員月宮凱倫死訊隱藏2個月後才曝光，也被外界懷疑真正死因並不單純，質疑是遭到性迫害才走上絕路；其37歲的經紀公司社長池田誠二也被挖出8年前曾當過牛郎，事後才轉戰娛樂圈，但他否認性迫害旗下藝人，假面女子原本預定要出席的節目也臨陣喊卡。

眾籌整容

仮面女子・坂本舞菜、顔面整形を決断 費用を募る